你不像他 從不讓我哭

現在我有了幸福
有人照顧 應該知足
你不像他 從不讓我哭
可是我越想投入
越是生疏 抱的再緊
依舊止不住那 流失的溫度
現在我不停忙碌 不斷讓步
想看清楚
你不像他 把我當成 全部
可是愛有時善良 有時殘酷
我要如何 愛他像愛你那樣 義無反顧

有幾多人結婚/終老個時個位真係最愛個位

歌詞？

哪天要是和你真的再見面
我不會提到最後和他的一切
面對不愛的人 我終於諒解了
曾經你用無言畫的句點